求救！！！19歲白紙想做廚房兼識 點入行好

如題 要翻學所以正係可以翻兼職
但係好多正係請全職學徒
我真係好中意煮野食 好想學多啲野
我點先可以入到行

好想學多啲處理食材方法同技巧 中西日都ok
有無師兄有門路教一教我

m記

唔好玩啦

大家樂/大快活之類有冇睇過
聽我老豆講以前好多暑期工

勸你唔好做

唔想做快餐 食材係直接送過去鋪頭，我唔可以話學唔到野，但係始終係快餐

去到人地間鋪頭, 有位請既一定貼門口
不過好唔好做心照
有筍位按理上唔洗貼街招
利申: 十年飲食經驗

你行下去西餐廳問會唔會好過係到問
有心就郁下啦 個天跌比你咩

閒日有兩三返到夜晚 收尾
星期六日 事但一日全日

大把地方請

點解要請白紙 ？ m記把啦

諗咗好耐好耐自己嘅興趣係乜，究竟自己中意啲乜，都係對煮食興趣大啲，我知一做可能就要做一世，但係都係想試下，拎下經驗又好，學下野又好，可能最終唔會係我嘅職業，但係始終想試下

鍾意煮嘢食同返工煮嘢食係兩回事嚟

我都中意煮野食

煮飯煮成點影來睇睇先

諗下到時大熱天三十幾度
我就寫字樓嘆緊冷氣
你就火爐邊標撚晒汗
係需要有幾大既意志同興趣先堅持到
祝你堅持到落去

有時見到唔係好敢行入去，始終自己乜都唔識，自己上網學嘅又一定唔正宗，唔敢話自己識啲乜，完完全全白紙一張，應該放膽入去問下？

Part time 就咪諗啦
搵鬼教你咩

去搵廚房炒散做下囉

少林寺

之前有做過一間日式料理，成間都係女人黎，一路用單手切野一路話我唔識切，話我肯定會切親手之後唔比我揸刀

無經驗好難搵兼職
炒散起碼55蚊個鐘 又要教你 又唔會做得耐
啲老細會諗 一樣價錢點解唔搵個識做

又唔係過人世 行入去講句請唔請 唔請咪走囉

我都明，就係揾黎揾去都係請全職

奉勸多一句
新入行唔好入大集團
FINE DINNING 更加唔洗諗
去D細鋪做, 生意唔會太急, 大佬會慢慢教
大集團D大佬多數都係靠手段靠屌靠西先上到位,
冇乜幾多係好人
FINE DINNING 又多數唔請白紙

過來人……
我都對煮野食好大興趣，但你係仲讀緊full time degree/hd?

你唔肯為自己興趣豁出去? 肯既話就full time 番廚房黎試下/直頭讀個廚藝學院，唔好好似你咁樣一半一半咁唔上唔落……

你仲後生，19歲試左唔岩做唔掂想轉行仲有時間，想當初我alevel拎住3條A都走去做廚房仔，比老豆老母吊到ok, 但做左兩年之後明白到，有啲人興趣唔可以當飯食...天生唔係食果行飯就唔係……兜左一大圈，依家做緊同飲食有關行業，又用到自己既專業……

記住時間雖然係你既本錢，但唔會多……一個冇能力但行岩自己條路既人 係可以出色過 一個有能力但行錯路既人! 呢樣野係當時個廚房大佬同我講既野，佢係一個好好既師傳……但其實佢唔鍾意煮野食